［Thei］BSE 嘅同伴，見到就入啦

BSE 嘅同伴，我見好似都冇咩telegram group比大家一齊交流。有冇興趣開個群交流下 識下人？